「中印衝突」而家係團結香港印度人嘅大好時機？

敵人嘅敵人就係朋友 ，何況佢哋仲喺香港土生土長，本身係黃嘅固然好好，如果佢係藍嘅我哋都可以藉住呢一個中印衝突然後去團結佢哋。
又可以做一個對外嘅大宣傳，恥笑返大陸

印度射2次核彈去支那就可以了

推推推

光

復

香

港

時

代

革

命

認同

需要大家撥火
印度黃色經濟圈正式誕生

五

大

有冇印度駐登大使

訴

求

缺

一

不

可

掂！？！

中国侵印陣亡將士名單曝光，全世界入去致哀

借個位

撐港細路Matan Even個YouTube channel講警暴點解無人睇？另加一個優質撐港channel